求問:英國 航空母艦去到邊?

求問:英國 航空母艦去到邊?

英國

唔係架?香港等去離 攞返個主權喎

威爾斯親王號早前仲入緊水！下年得佢老母泥炸！

唔知咩事喎完全成個月冇曬消息嘅

放心！日本大把空母，冇咪問日本借兩架放F35

佢呢到係對香港表示支持